毒撚富豪存在麼？

「靚仔毒撚」講就講得多，不外乎生得靚仔得嚟唔鍾意同人有交流，好怕醜，言行單純

除咗父幹撚、有家底造就有錢佬之外，有錢佬都要發展佢自己嘅人脈關繫先可以囤積自己嘅財富

但到底有冇啲富豪表面上好識social，但係內裡好憎三日唔埋兩日嘅交際呢？

會唔會有啲有錢人其實唔想同人交流、包括唔想識女仔（至少佢本人唔係基佬 ），好珍惜獨處嘅時光，當有一日真係得閒嗰陣寧願留喺佢間大屋裡面嘆住冷氣撚吓成竇名種狗，或者會打吓機用呢啲平民娛樂消遣，更甚者揸架遊艇出去釣吓魚（自己買的艇，自己揸）、睇吓日落之類呢？

利申：公屋、高、樣柒死窮鬼，純粹好奇會唔會有毒撚有錢佬

大把

我中學同學正正有一個

好有錢 屋企儲晒啲街機（高達/灣岸）

日日就係屋企飛車

金城武

坐係屋企炒股票，跟住大把身家冇人知都有啦

屋企打街機都幾爽

Kante